其實叫外賣 food panda/deliveroo 染病風險大唔大

依家lunchtime唔係好敢出街食
始終我返寫字樓區，一食飯就超多人... 呢排都係叫deliveroo叫啲熱食... 但係啱啱聽到話可以空氣傳染真係屌出聲...
有無人平時lunchtime都係好似我咁少出去食寧願喺摺喺公司

叫外賣雖然可以避免喺餐廳除口罩 但係驚食物運送途中會有啲支那病毒飛落區

點都好過喺公眾地方除低口罩食飯

自己帶飯？
我見過唔只一次南亞送貨哥哥冇口罩

邊區
我觀塘區還好 次次都有罩

唔好睇小中央冷氣

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

🦘好過🐼

叫外賣就ok嘅，起碼唔洗自己個人出街 成身菌

不過Deliveroo就不了，狂幫金拱門賣廣告

呢排叫嘅food panda 啲送外賣嘅人全部都有戴罩 算安全

其實最怕係送外賣既按lift 等
再接觸食物袋

外賣條友收工做足衛生，佢唔會有事
但過程中啲食物可能會中招

呢樣唔係外賣條友錯
所以我都唔太敢叫，你唔會知佢係咪去過出事既大廈按過lift 之後到你